Реализовал вход на сайт через email и пароль , для захода надо будет ввести admin@yandex.ru и пароль admin

Описание задачи:

Необходимо реализовать пользовательский Web-интерфейс средствами Vue.js.

Пункты помеченные звёздочкой "*", являются дополнительными.

Обязательные условия:

1 ) Реализовать возможность авторизации по логину и паролю (admin:admin);

2 ) Реализовать интерфейс для работы с пользователями (контактная информация). Ожидается CRUD;

3 ) Реализовать интерфейс для работы с детальной информацией о пользователе. Ожидается CRUD;

4*) Реализовать интерфейс для возможности работы с фотографией пользователя. Ожидается CRUD;

Хранимая информации о "пользователе":

1 ) Фамилия

2 ) Имя

3 ) Отчество

4 ) Дата рождения

5 ) Электронная почта

6 ) Номер телефона

7*) Фотограифия

Будет плюсом, если:

1 ) В проекте будут присутствовать комментарии;

2 ) В портфолио Вы имеете уже готовые проекты;

Ожидаемые данные:

1 ) Исходный код готового проекта;

Сроки выполнения задания:

На выполнение задания предоставляется 3 дня.